屌你老母 差你一個維園先坐滿阿

出門口未？

【雨傘2.0】劉業成有心公開銅鑼灣班卧底 就係想大家一齊捉鬼

大家818維園見

[818和平]聽日和平理性 避免有鬼搞事

721元朗恐襲第29日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球.
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民
8. 銅鑼灣警察偽裝成示威者, 拘捕時把示威者的門牙撞斷, 在示威者表示投降時還暴力地壓著他的頭部, 增加傷勢

香港811 back-up 影片 List

出緊啦，嘈乜9

On my way

食埋飯過黎